御海灣開售│ A組36伙兩小時沽清 大手客連購兩伙（11:30更新）

新地屯門海皇路新盤御海灣(御海灣發展項目第1期)今日首輪推售108伙，實用面積由261至437平方呎，當中包括14伙開放式、67伙1房及27伙2房單位，折實售價由468.8萬至730.04萬元，呎價由14,992至19,922元。

市場消息指，項目昨日截收逾1,700票，較今日推售的單位，超額認購近15倍，即約16個人爭1伙。

又燈到一q清

左

又斬人都賣哂

個個國家都無限印銀紙
唔買樓就on9

又賣晒?

A組係大手客

今日賣得晒108伙先講啦
until this moment 依然未賣晒
已可確認樓市轉淡訊號出現

唔撚係掛 連A 組都清得哂？

笑死 恨上樓果班淡友之前吹到新地卜水魚搵人買

你有冇買過新樓 買新樓唔係一堆過咁買

準備賣哂

睇呢d淡淡死撐係最好睇

新地有品牌效應嘅。
不過講真第一輪推得果108伙試水溫，其實都代表新地唔敢睇得咁好

國安法有助穩定經濟同營商環境

成個盤得6百幾伙渣

弱智想法

連燈仔又燈

遇害灣

樓市點先跌

大條道理加價再推

似曾相識. 之前含大果個都係第一round一Q半日清.
第二輪...

港樓=黃金
打仗都只升不會跌
因為四個字「地少人多」

屌奶星 連燈仔幾時先破燈
一兩年前既山山係咁
呢家灣灣又係咁

山山啲買家仲俾人笑緊

今日咪破燈law

呢d post樓淡會鬼入嚟咩 rsh大好友嚟

19K/呎
第二輪再開D靚景，咪過20K

賣剩Studio Flats 🤔

早買早享受 遲買升幾球

靚坐向靚戶型不嬲要後幾水先推出黎，第一水通常唔會係一線搶手單位，賣唔晒係正常

真係有人買
香港人好癲

你隻狗呢? 唔帶花生忌廉檳入黎?

13:00更新:

B組買家陸續開始揀樓，至今大約沽出17伙，連首A組售出的36伙，截至下午1時，共售53伙

又準備清哂

比好友屌醒左 轉左做好友去左抽御海灣

都話Studio Flat 賣唔曬

14:00更新:

B組買家陸續開始揀樓，至今大約沽出17伙，連首A組售出的36伙，截至下午2時，暫售出約85伙

得返開放式？

同連登買對家真係冇得輸

Yes

比連登仔燈都無得1q清

轉頭加價, 連仔唔買, 大把人買

新冠肺炎疫情暫時未對新盤銷情構成影響，新地屯門海皇路新盤御海灣(御海灣發展項目第1期)今日首輪推售108伙，實用面積由261至437平方呎，當中包括14伙開放式、67伙1房及27伙2房單位，折實售價由468.8萬至730.04萬元，呎價由14,992至19,922元。截至下午3時許，發展商推出的108個單位，暫沽逾100伙，銷售比率達93%，現場仍有不少準買家等候揀樓，有機會短期內沽清。

多D好友係好事 gogogo

就黎賣哂啦喎

樓市股市gogogo 快啲all in啦

Go go go 愈多人買愈好

又一q清

遲買貴幾球

Gogogo 唔買就笨

買連燈對家真係無得輸

以後唔盲反了
嗚嗚 遲買又貴了

打仗咪會人少囉 講得兩句嘢都logic fail

應該得連登仔覺得貴，對其他人黎講叫抵買
連登應該叫全港窮撚論壇

慘

你要分清楚
係佢哋唔買 唔係無錢買
要買隨時可以買
但佢哋無需要 因為投資賺既錢已夠交租有突

AA又贏

每個連登仔都月入10萬
點會買唔到 傻的嗎

連登起碼有兩條友開post話抽得前
希望佢地唔好比班淡友嚇到無去揀

買樓咁大件事走黎問連登

呢排投資都賺夠了，係時候俾其他人賺下

截至下午3時許，發展商推出的108個單位，暫沽逾100伙，銷售比率達93%，現場仍有不少準買家等候揀樓，有機會短期內沽清。

麥十萬話假成交

淡淡不如轉對家啦
愈燈愈有

Sea to sky長實 清
灣灣 屯門閪地點 清
淡淡全面收皮

Sky to ground 淨係清到2房
3房仲有大量

唔買就笨囉
幾百萬
碎銀黎

係wo 9成15m up
淡淡win

108伙咁少唔計啦 發展商有信心就全數1000伙賣

可以點假

黨員d錢去唔到美國咪落黎香港囉
你以為打仗會飛彈炸香港呀？
打多d飛機喇
香港人準備好做共產黨統治既三等公民喇

御半山都變晒蟹貨

得返100伙唔夠，算啦

未必嘅
不過Cctoy嗰班中學生班最大聲
咪搞到變窮撚論壇囉

灣灣 山山 兩個盤要蟹幾耐？

sell hk正情送錢俾你賺咁滯

半賣半送

灣灣近未來鐵路站，有一半單位有海景，怕咩
山山就蟹

十幾年後既事 但呢家極高溢價開賣
SellHk真係比錢你賺咩
距離未來西鐵站最近既海典軒
兩房梗廚六球左右有交易
同樣價錢 灣灣得開放廚一房
可能我窮人視角 睇唔透

知唔知今次發展商比aa 比幾多佣？

但係海典軒16年樓齡
唔係話舊 但都唔可以攞個價同全新樓比
十年後海典軒都26年 就快30年樓齡又係難搞

山山最大既問題 係一梯19伙
易買難放

山山 走廊位
你唔怪得點解咁多蟹貨，租盤仲咁多

係咪真係咁有錢啊？？

瓏門係咪喊緊

酒店咁撚樣

近排新鴻基樓，都係雲海雲滙靚好多

已經收到aa話加推既WhatsApp

仲窄過公屋

關我撚事 外國撚
我只係講你句嘢咁短都前後logic fail之嘛

我咪講打仗唔會炸香港
大劣人仲可能湧黎香港
何來Logic failed?

得啦得啦，你話事打仗喺邊打啦無logic fail啦 唔好嬲啦

利害

香港人真係非常有錢！

樓價呢五年起碼升咗30%
但係永遠有d不明新盤蝕讓案
嘉里XX山已經係例子

曬X到、又嘈, 算吧果個盤